好無聊。。。

無聊到喺到整game list

成日改名

點啊

delete婷

系米好多人扑里

係，5毛list有我

我有的是很多時間

立場有愧 原來隨便錯手 可毀了人一世

條友唔敢入返個post

我都整梗個GAME LIST,
將玩過既女LIST 哂出黎, 整左好耐

依條撚樣最叻屈pr

cc台係咁 但得罪波台都無咩好下場 睇下佢幾時bam